CUHK Banters係咪死撚咗？

點解最近冇黎聲氣？